［一言驚醒］啤梨哥 屌柒後生：走呀柒頭！！你咁鍾意香港把撚呀戇鳩仔！！

6:00開始
留名等睇啤梨哥被連登仔五毛

生果哥：

我幾年前都講過，我從來都係唔鍾意香港，香港從來都係好撚閪。我要再講多一次！我係唔知尤其嗰班出嚟嘅靚仔，點解你地會鍾意香港？？ 我同你地講！ 因為你哋唔知道香港閪呀！！！到今日竟然仲有人話「我哋香港人真係好撚堅，我哋終於光復乜乜柒柒....」真係笑撚到我哎呀.......

香港從來都係好撚閪！ 係好撚閪架！！！如果你話你係九七前，都仲可以話懷緬下，97之後？ 嘥氣啦 ！ 走啦柒頭！我真心㗎！ 香港都未對你好過！係未對你好過呀！！你地講到為國為民要為香港人爭取？爭取啲咩呀？ 嗰班撚樣由頭到尾撳撚住你黎打，你爭取完佢地唔會多謝你，佢哋（我哋呢一代）炒高晒啲樓價代晒啲錢之後咪又係你哋受，你哋咁鍾意香港做乜撚嘢？！

所以你哋要記住，我之前講完比人屌，如果你哋要繼續喺香港抗爭，唔好諗住為乜嘢人咁偉大，係為自己！ 而且爭到權力要奪利！屌你老母！ 只不過係預期我俾人恰，倒不如我恰人地！！

你仲要上去為國為民呀？吓？ 你戇撚鳩渣！ 你睇吓上海1949年前後就會明白，你認為值得就得lor。 你以為戇鳩鳩做隻豬就會冇事？結果一樣俾人鬥到死老竇死老母呀！

我唔知幾多人真心相信「五一」，但我唔相信有好多香港人會堅持追求。
香港人從來都好易管，其實只要佢求其做過假嘅獨立調查委員會，廢都好，只要佢一肯咁做成埸運動可能一兩個月之間就已經謝皮。

到是平時支持手足嘅一貫和理非街坊都可能會講「算係咁啦，睇吓之後查成點囉」 、「唔係咁仲想點呀，OK啦」但前線既手足講好咗「五一」，加上過去犧牲咗既血汗一定會繼續衝，結果成個社會就會back fire，開始覺得啲手足搞事，運動就會喺失去民氣下潰散，犧牲咗嘅人最終只能夠怪佢唔好彩。 香港人從來都係咁。

咁如果既然要犧牲，前提係為自己嘅話都仲可以討論。 但係如果係為國為民為香港人，即係頭先一大堆「OK啦」而犧牲，呢個犧牲就一定係唔值得！ 所以由今日開始，後生嘅衡量每一件事前，目標一定要係「為自己」。

無論閣下選擇移民定係留港都好，請你唔好咁偉大，好戇鳩㗎。

// 無論閣下選擇移民定係留港都好，請你唔好咁偉大，好戇鳩㗎。//

呢句好認同
你睇下班愛國人士 就知香港唔值得你犧牲

善意帶來惡意，惡意帶來善意

走，你地唔走，邊個返來救我地

啤梨哥講野雖然市井但好有感染力

香港把撚

你要識用腦分別佢 幾時認真同幾時曲線，有陣時一番說話入邊佢可以7分假3分真

其實知佢立場既話唔洗點用腦都知佢係咪曲線緊

佢有次曲線向黑警道歉俾人屌

老老實實香港真係冇乜比到90後

著數比5,6,7,80後攞曬

然後抗爭最多90,00後拉曬

然後攞完著數個堆就拍拍蘿友走人

所以香港後生都係有機會就離開啦

為自己為下一代

啱呀，做順民咪幾好

作為連下sir 信徒
幫手推廣下佢嘅概念
俾連登班黑暴知

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水

走人嗰班都冇乜關係
講緊嚟有班係靠炒樓賺錢，有份炒貴晒所有嘢
之後嗰幾代人受晒都算
佢地入邊今日仲要有一大部份屌班後生搞事阻住佢搵食再踩多兩腳
香港就係咁撚閪

但係最戇鳩就係呢班靚仔話要為埋呢班香港人充權
仲要犧牲前途血汗付出生命
咁撚偉大托柒呀 死傻閪

賓周膏 唔知佢幾分真幾分假

中國人就係冚家產

而家都有勸班30歲樓下快撚d走
30歲樓上都或者多野要考慮

認真97前果班都叫有bno 97後果班咩狗屎野都冇
就屎食最多 鍾意香港只係出世係到生活係到
如果唔係一早走撚晒啦
其實香港就係咁垃圾

40樓下其實都OK

但唔好去美國

咁多負皮

窮撚想走都冇得走

香港精神 搵錢走人

窮撚先有得走，因為無任何包袱

駁踎刀。

香港精神
唔係從來都係醒扒 小聰明 走精面 搵錢咩？

唔知樓豬有冇咩想回應

笑到仆街

走嗰度同意 之後話唔應該為人民抗爭 就人各有志

其實香港就似一個廢墟
你可以選擇留低重新建立 你可以選擇離開另覓天地

要走嘅人 你咪走囉 你憑咩否定人哋想留低嘅決定？
我係好撚鍾意香港㗎啦 因為呢到承傳英國嘅文化 開創我哋一個講廣東話嘅民族 醒目上進識得變通 呢到每一個社區我都有我同朋友嘅回憶 我唔想走 點都好 我要留低重奪呢個地方 吹呀？

要留嘅 你咪留囉 留嘅都無資格否定人哋要走嘅決定
走嘅原因一大堆 有風險俾人迫害 唔想係到繼續被壓逼 覺得去外國打國際線有用過係到做順民 想去到外國建立香港人嘅身份 走無問題㗎

留定走係個人同家庭嘅選擇 鍾唔鍾意一個地方係自己嘅情感 關你撚事？

有聲

一路keep住有人質疑我係咪散水撚

真係Sor 9 ry，你係完全誤會咗我

呢一個post本身已經可以回應左你。就係因為咁先唔想啲人出去

我認為真真正正嘅攬炒就係，所有人全部返屋企，執好晒啲包袱走得嘅就走先，其餘嗰啲全部搵錢走人，走咗既人唔好再理香港。

結果就係由得班港豬喺香港受苦，到佢覺醒嘅時候都已經返唔到轉頭。

呢個先係真真正正嘅攬炒

當日拎嗰張banner出嚟行嘅人有冇覺得自己羞恥？
可能行完就即刻飛咗去英國

其實講得無錯

唔走邊撚個留住條命返嚟光復香港呀？

愛因斯坦唔走點樣幫美國打撚殘納粹黨呀？

英軍係鄧寇克唔走點樣係諾曼第翻嚟呀？

留係依個爛地有撚用

懦夫 學咩人講野

sad but true

agger

啤梨打手夠鐘開工

自己冇左條命又如何重建香港

賣野果陣就100％ 9up

一半真應該都有

姚冠東
不了

佢冇初初咁嘈啦

應該知道俾人屌得多

睇吓之後仲有冇機會收返閪東呢個名

食屎啦姚冠東

on99

唔係話佢錯，但佢排除左新出現嘅香港民族都係大家堅持落去嘅目標同動力，如果一直都只係為自己，香港點可能會重光
點解佢assume個個都係為舊香港為港豬呢

我到而家都唔明點解走既人要係咁屌留既人

咪係咁幫香港托咩
傻仔先自己咁做

好在輸出咗呢啲香港閪人去西方世界
等啲鬼佬知佢哋一定要幫香港達到真民主
否則香港只會繼續輸出呢啲閪人俾佢哋

散水師

根本現實就係咁
再抗爭根本唔洗講咩老解
支共有心既香港黑警已經可以同你屠城
屠完城就當西方國家真係出兵打柒支那咁又點
真香港人死得7788最後咪又係另一班人建立一個唔屬於我地既香港
稍為智力正常既外國人都唔會覺得香港人唔反抗係抵死
人地國家可能攻入國會就可以奪權
香港俾你攻入哂祝賓府立法會殺哂3萬隻狗
後面仲有一個十幾億洗腦喪屍既爆巨型蟈家
睇返近代民主運動近近地南韓同台灣
到最後都係美國插手先救得返
抗爭者死既死傷既傷冇嬴過
點解台灣解嚴後民進黨仲可以選到總統仲可以反共
就係因為佢地冇all in同國民政府開片
如果唔係就算解左嚴都唔再有民進黨係度

有好多人話冇仔女唔使走
我就諗唔明 原來自己唔需要未來 自己唔需要使住緊嘅地方講唔講道理公義 仲可以繼續交稅養港共黑警
其實都係講啲嘢掩飾自己淆底移民 繼續留係comfort zone算

窮到連申請BNO Visa同NHS subcharge都俾唔起錢 先叫窮撚冇得走

黃絲豬冇資格走（反對港獨嗰班人）

世柒老師：啤梨就係收毓民錢、撐侵同反對35+既人血九大鬼之一！（其餘人血鬼包括肥佬黎及林夕等等）

個人覺得90後去都好快可以適應，畢竟係互聯網年代長大，適應力強，英文有返少少程度既都應該出去闖下，攞左個國籍再返香港都叫幫自己留條後路

00後就唔洗考慮 一定走
去到第到讀完書一定識到fd 極易適應

真 我係香港大對依個地方有歸屬感想守護佢有咩問題

吹得再大都好， 香港仲有接近 3-4成係藍絲
仲有一渣 有樓有鋪 唔想跌既黃絲

所以認真你便輸了

有班撚屌就係
話完人五毛懦夫
之後繼續努力工作 行得正企得正冇野怕

啱
香港已經輸曬

屌得好

其實我第一次聽到句野時都覺得尷尬

魯「何謂日本人？何謂民族？」
魯「你為什麼認為自己是日本人？是血統？是語言？還是土地？」
朱「是心！只要有心，我就能成為日本人！」

認同

食黃店支持抗爭

無腦果d咪話留香港囉
我無bno但我都去新加坡啦

啲人理解能力負數 聽唔明諷刺

啤梨不嬲都曲線
唔明果d 人平時冇撚聽開

事實香港人唔抵幫

食個KFC講到又叛國又盛
做公務員又講到賣國賊咁
龍門退出黃圈又笑人淆底獸
一時又空姐手足一時又叫人飛雞
一時公務員手足幾個月後又笑人底褲好黃

精神分裂咁

咁撚賓周都有